只講產品質素，維他算唔算香港牌子中最高質

維他出嘅產品不論新舊平時都會試，啲新野就算未叫好好飲，都冇覺得話伏

其他咩美心，大快活，大家樂，嘉頓，維記，公仔麵，四洲等等等等本土牌子點都間唔中有伏

Go 咪伏囉 仲想點
都唔講後來中國製造

依隻未試過，搵日試下踩地雷

維他都中國製造啦...

咁仲有邊隻本土牌子冇用到中國材料又本土設廠？

好多年前維他奶都出過事
跟著新一批貨會係維他奶上面印一個紅色標籤, 表示可以安全飲用
唔知係大家唔記得定係呢度太多00後